怒！ 台北東區驚見遛鳥俠 疑似想對小女孩出手

有些奇怪的人會以在公共場合裸露生殖器官為樂，台北東區街頭今（29）日上午驚傳遛鳥俠出沒，有網友在網路po文指出，開車經過SOGO後方時在路邊發現1名形跡可疑的男子露出生殖器，並對旁邊的小女孩招手，他馬上報警處理，網友看見po文後也感到非常憤怒。

該網友在《爆料公社》po文指出，他在上午11點30分開車經過忠孝SOGO後方的公園時，發現有1名形跡可疑的男子拉出生殖器，並對旁邊的小女孩招手，令原PO當場怒不可遏馬上把車開到男子旁，並報警處理，直到警方趕到後就交由他們處理，原po也呼籲「請多加注意小孩是沒反抗能力的，需要大人多留心幫助」。

網友看見po文後紛紛怒轟遛鳥男子「死變態」、「噁心，應該把他雞雞剁掉」、「又一個沒藥醫的，切掉剛好而已」。

關香港咩事？

出埋d分化post都唔知咩居心